Linkin Park決定繼續玩落去

Just wanted to say thank you to all our fans around the world for the tremendous outpouring of love, which has strengthened our spirit during this incredibly difficult time.

The five of us are so grateful for all of your support as we heal and build the future of Linkin Park.

We are working on a special public event in Los Angeles to honor Chester's memory, and look forward to sharing details with you soon.

Peace and love,

Phoenix and Linkin Park

Beyond 好好聽

以後冇人嗌

仲有Mike嘅

會唔會第二個人加入?

mike唱唔唱到given up?

播Chester把聲

可能性細啲
如果好似AC/DC咁就真係正

mike係baritone,chester係TENOR.呢個已經大分別.

Lm